香港本土派，而家做緊政協，你問我答

各位巴打好
呢個post我其實諗住出好耐（由高登時期開始）
但因為好多因素，覺得時機未到冇出到
不過見到而家嘅香港，我好心酸
當年香港本土派嘅力量，彷彿已經漸漸消失
呢一刻我再唔發聲，我驚我呢一世都發唔到

介紹返自己先，我喺甲午戰爭爆發後下一個甲午年出世
應該老過全部連登巴打
喺香港讀完HD做去咗英國留學
返到嚟就搞吓生意，結埋婚
知道香港要回歸，我好不安
共產黨係唔可信嘅
香港喺佢嘅統治之下，必然失去自己文化，最終滅亡
如果係，我希望港人治港
我心中嘅港獨夢漸漸變成一股熱血

我知道，同共產黨對抗最有效嘅方式就係加入佢哋
潛入敵營，用黨自己嘅力量毀滅佢哋
做此，我喺廿歲開始步入政壇
機完巧合之下入咗基本法諮詢委員會
而唔暴露自己嘅目的下為港人加入有利嘅法例
又開始去中國教書，幫共產黨做嘢
慢慢，我開始受共產黨嘅賞識

1989年六四事件發生
憤怒遮蓋咗我嘅理性
電視，報章，我喺唔同嘅地方公開譴責中共
差啲暴露我嘅真面目
唔得！我喺呢一刻放棄，港獨夢就會離我而去
我恢復理性，繼續做我厭惡嘅事
直到香港回歸

2012年，我成為咗香港政府最高層之一
「零雙非」政策，限奶令，我一一參與政策嘅企劃
但唔足夠
遠遠唔足夠激發港人嘅民族心
我開始做醜人，引發民憤
成咗雨傘革命嘅誕生
警民關係惡化，港獨思潮冒起
魚蛋革命，上水恢復
香港民族終於覺醒
呢一分呢一秒我滿是感觸

共產黨察覺到我嘅目的
威脅我退位
我唯有宣佈因家庭原因，放棄職位
做咗政協

取代我職位嘅人係一個八婆
佢上位之後就不停維穩
香港民族主義被打壓
而家我依然做緊醜人
喺FB上面post膠文，扮癲佬
同時期待著，下一個改變香港民族嘅人

訓醒啦

想洗底，食屎啦689

信你呀

典解吾信=.=

一早估到你係邊個啦司徒華

閲

學識咩叫洗版未

有冇試過番大陸唱仁K?

識

有無打算收回以下言論？

食過學生妹

DLLM

689

你個女好好屌

得咁乍？？？點信你真係政協呢？？？

我識人識人..係政挾，北京上海學院／名中學任揀做陪月，愈高權力愈多P咁囉！！！

佢健康有問題

自貼thx